香港邊到有得整雷鬼頭？

我識幫future 整個個人幫你問下佢